[重要] 啱啱經過觀塘地鐵站有間鋪頭好撚串一定要懲罰佢

間野就係market accessories

係ok隔離
竟然敢用喇叭係到播願榮光歸香港不特止

仲攞A4紙寫聽日尖咀見

最撚過份係嗰店主仲當禁蒙面法透明咁仲戴口罩喎

我強烈譴責呢啲擾民嘅行為 希望大家唔好放過呢間鋪頭

最後 聽 日 尖 咀 見

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

推

絲打真係幾靚

唔好淨係沖去𥄫女就算啊你班鹹濕仔

P牌求幫推

屌，唔好以為女人嘢鋪頭我就唔敢懲罰

我毒撚照買照用

但開喺黨鐵商舖係原罪
應該點平衡？

扣你50分

推多啲人入黎覆你

會唔會之後黨鐵
唔再租比佢

咁都好啦 唔洗比錢比黨鐵賺
你去到邊都懲罰你阿 咁撚串

看鋪果個黃姐我諗

應該係自己鋪頭黎

我都想知